自爆

當寂莫感黎搵我 就係自爆之時
無端端出現
無端端唔開心
無端端搞喊自己
無端端懷疑人生
然後自爆
好似平路仆街咁
無人知發生咗咩事
無人知點解咁都可以仆街
無人知點解咁耐都唔起返身

以為自爆打丁片

巴打咁有興趣想睇人打丁既

我人生意義黎

騎士仔 有我啊 攬攬

有人生目標真係好

攪攪你

有得don’t cry

肩兄點解咁堅強

我成日叫春嫁啵 同埋我都慣咗 無咩所謂了

師傅！請收我為徒！

就死了